Ze rose vroeg en schreef haar brief aan Harriet; een arbeidsovereenkomst die haar dus heel ernstig, dus bijna treurig, dat Mr. Knightley, op maximaal Hartfield aan ontbijt, geen al te snel; en een half uurtje gestolen daarna hetzelfde terrein doorploegen met hem, letterlijk en figuurlijk, was dat nodig om opnieuw haar in een billijk aandeel van het geluk van de avond tevoren.
